{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C402452",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "복성원"
    },
    "text": "ボクソンウォン\\n\n京畿道富川市遠美洞72-11\\n\n昼食-一般、11:00~17:00、日曜日、月曜日休み、24席、ボクソンウォンは内攻が格別なところである。 ここだけの独特なチャプチェライスを味わうと、何度も思い浮かぶだろう。 焼き味がしっかり感じられるだけでなく、そのチャーハンに辛いチャプチェをのせて味を加えた。 たくさん食べても脂っこくないので、ここに行けば必ず注文して食べなければならないメニューとしておすすめだ。 チャンポンの味はさっぱりしていて全部いいが、麺が手作りではないので、点が少し残念だ。 親切の面では少し残念な方だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ボクソンウォンはどこにありますか？",
            "answer": "ボクソンウォンは京畿道富川市遠美洞72-11にあります。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンの営業時間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "ボクソンウォンの営業時間は11:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ボクソンウォンは日曜日と月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンの席数は何席ですか？",
            "answer": "ボクソンウォンの席数は24席です。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "ボクソンウォンの特徴的な料理はチャプチェライスです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンのチャプチェライスはどのような味ですか？",
            "answer": "ボクソンウォンのチャプチェライスは焼き味がしっかり感じられ、辛いチャプチェをのせて味を加えたものです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンのチャプチェライスは脂っこくありませんか？",
            "answer": "ボクソンウォンのチャプチェライスはたくさん食べても脂っこくないです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンで注文して食べるべきメニューは何ですか？",
            "answer": "ボクソンウォンで注文して食べるべきメニューはチャプチェライスです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンのチャンポンの味はどのような味ですか？",
            "answer": "ボクソンウォンのチャンポンの味はさっぱりしています。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンの麺は手作りですか？",
            "answer": "ボクソンウォンの麺は手作りではないです。"
        },
        {
            "question": "ボクソンウォンのサービスは親切ですか？",
            "answer": "ボクソンウォンのサービスは少し残念な方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 402
    }
}